呢張圖，值得我哋利迷keep一世！

麻油

next year is our year

雞

留黎打J啦猁狗 再睇返英超亞洲挑戰盃d捧盃片

英超就收皮喇 成隊利物浦咁多年都戇鳩鳩咁
仲學人話雙冠 鬼唔撚望你歐聯輸9埋俾熱刺

麻

97
95

仲值得珍藏

推

嘻

屌你老母死獌狗

連個天都最後一場玩鳩猁

幫你推下
G

呢次都係

張圖 valid 左 1 分鐘都無

仲有張97 95